原來twitter一早比中共女間諜滲透左?

在卡迪夫大學的報告中，提及那批有組織影響美國大選的中國假用戶，有很複雜同精準的行為模式，而目的似是針對避過Twitter的言論審查演算法，有效地避過Twitter系統對可疑用戶行動的監察。簡單打個比喻，就是劫獄時有內鬼報告守衛幾時換班，閉路電視有何盲點等。

報告舉例了兩個例子：在這批網軍之間的不同小組，鮮有互like連結，以避免被Twitter的監察系統找出其關係而一網打盡。又識避用hashtag(只有2%的貼文有落hashtag)，以免引起Twitter注意。

到底Twitter是否有中共內鬼，報告似乎就不敢明言，但有暗示這批網軍如此了解Twitter的防禦機制，可能是因為有人提供機制如何運作的具體資料，於是網軍才曉得如何掩飾其行動。因為觀乎網軍對Twitter機制的了解，恐怕難以是從外部試出來。

最可疑係呢條友

//
不過李飛飛在職Google期間，就請纓回流到大陸建立Google的北京人工智能實驗室，同期又爆出為Google為重返中國市場而開發加料審查搜尋器的「蜻蜓計畫」，這就很難相信李飛飛沒有牽涉在內了。

故此當此君一加入Twitter，大家就知她是要幫Twitter加強其言論審查演算法。而當時爆出其紅色背景的Twitter用戶，都逃不過被封鎖清洗的命運。結果Twitter在2020美國大選，在禁絕Pro Trump言論方面的確非常成功，幫深層國家將拜登推上台，又為中共除去Trump這條眼中釘。
//

source:

一早俾人滲透左

滲到入去到董事會級

又係中國陰道

ching chong cunts

反而係歐美左膠浸透成為一大民意

help me push my post please

[堅持到底 請推上熱門] Ghosts Team告文:《魚蛋革命》

鬼佬至愛

又後生 又矮 又緊

有得屌你叫鬼佬做Hilter 都冇人會say no